發夢夢到某高官個夾萬有支黑色旗同一封信

有冇人識解夢